點樣同D男仔做fd而唔會俾人誤會?

唔知算唔算感情煩惱…
想識D傾到計既男性朋友，或者想同D男同學熟返少少，但每次同D好傾D既男仔傾多幾次計或者whatsapp多幾次，D男仔就會對我有意思，明明我都係講D好正經既話題，好似係功課，新聞之類，連emoji都避免會有心心或者紅粉菲菲既臉(因為覺得同唔太熟既人/男仔講嘢最好避一避嫌，通常同女仔先用)，但係結果都係咁，如是者N次仲搞出好多事，依家搞到我有嘢要whatsapp男仔果陣就勁驚，態度特別特別端正，反之如果係男仔揾我就仲驚，口吻一係單字回覆一係特別麻甩咁講嘢，但最奇怪既係之前果D男仔本身唔係狗公個D人，我有D女仔fd可以同佢地都幾fd，真係唔明點解我唔得我有時都好羨慕D女仔fd可以同D男仔好自然玩埋一齊做fd……

你天仙咁靚係人都想入伍囉
已pm

做個fd
同gf有d煩惱又唔想比身邊人知

就係唔係天仙甘靚先奇，個樣正正常常偏可愛樣，化妝左應該中上啫…

中上樣

有煩惱關於gf既應該首先同gf傾，唔係小心gf知道鬧爆你